有冇人覺得屎嫂程程講廣東話唔正？

我眯過佢D片，總係覺得佢講野個音調同咬字有D怪。有冇人咁覺得？

Who?

覺得

Who....

佢係成都人

唔明點解你仲會點入去睇

連樣連埋把聲都唔正架啦

睇你就睇啦, 又要睇又要屌, 正一廢柴